磨甩lin原來可以生番

lin頭得，咁龜頭都得啦